［運動未完］功能組別戰勝利將會係對前線手足一個交代！

近幾個月，成日聽到有人話運動完，就死啦我地.....

其實話你知，我地既運動仲未完！

經過呢次財政預算案大戰後，大家都深深明白功能組別係幾咁重要！

只要係功能組別贏出，香港就有重光既希望！

咁樣手足就唔洗再衝同送頭

亦係對逝去既手足一大交代

所以今年既大選將會係運動既一大延續！

我地用選票去展現人民既力量，向建制派、保皇黨甚至共產黨說不

大家準備好迎接下年否決財政預算案、黑警叩頭認錯、保皇黨死狗樣未？

仲有方法，可以達到同樣效果
又可以達到香港人最少嘅分歧

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

你哋冇立法會權就係咁
一世都會係奴隸
有立法會就可以玩哂
吹咩

3個負皮
你睇下5毛幾重兵
手足加油呀
方向正確

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

Push

我唔知大家連搞個工會都唔做講乜時代革命

唔好灰心
大家一齊努力
你知香港個個都係deadline Fighter

Agree

推